新冠病毒呢個名真係幾撚on9

叫我地新冠月餅愛好者點算

1

樓主回晒塘

呢個名完全係冇肉緊新義安

出年有個新新冠

成個海膽咁 點解唔叫針冠病毒

準備歐冠 亞冠

點算

上面班友冇野做？幾分鐘咁多人回覆？

新冠賓科

真做佢fan真係心up

唔好笑世清幾on9

班友網絡評論師嚟 癲過你

榮華速入

條友比世青撚到傻左

我點回塘都唔會輸俾世清啦

係有趣喎 唔信問其他人

唔有趣

冇話好笑

抗疫成功咪買呢盒餅送禮

都唔留了

你隻肉酸狗自己深度不足 智障有餘
理解唔到樓主偉大既智慧細語
就唔好衝出來柒

叫新型冠狀病毒，下次叫咩？新新型冠狀病毒？

唔係 樓主真係回塘 幫唔落

系

好笑過樓主

志哥今次講得岩

屌你為左攬佩哥25我

世清好波

有冇邊次錯

新冠病毒EX

259

粗略估計冇

真 波台除咗王騎同港父應該冇人廢過笠清

樓主上大陸
港父上微博

Match and funson reported

佩哥狗來

咪咁

蓋清可以一戰

所以正名叫 武漢肺炎

巴打 我留意左你好耐
你真係好幽默

我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍

錯 應該係100倍先岩

估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力

我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀

塞返落個肚到

你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?

book唔到場